五大訴求防WARS

5大訴求

1. 關陸路邊境
2. 停鳩鐵，港豬澳
3. 要求懲罰香港，將所有自由行配額比澳門
4. 所有支那人不準入境，闖關者無論有無病會直接以遣返支那
5. 2個星期內曾入境鬼国嘅外國人（唔計鬼国）需強制入往禁閉營2周以侍觀察

支那人没有一個是無辜的